籌錢比學生

大家有咁嘅心真係好感動，但係依家係驚有人借學生名號去呃家長嘅錢，例如可能有啲師奶突然收到個message 話學生冇錢食飯要籌錢就完全信曬個message內容。所以懇請各位善心人士盡量關心多啲自己仔女/親戚朋友嘅仔女，主動問佢地有冇需要，而唔係冇頭冇腦就捐錢比網上不知名機構。